%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{math.maplib.list}

\paragraph{正距円筒図法} \label{math.maplib.list.1}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclCylindrical\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclCylindrical\_B} & 逆変換 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{メルカトール図法} \label{math.maplib.list.2}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclMercator\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclMercator\_B} & 逆変換 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{モルワイデ図法} \label{math.maplib.list.3}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclMollweide\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclMollweide\_B} & 逆変換 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{擬似モルワイデ図法} \label{math.maplib.list.4}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclMollweideLike\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclMollweideLike\_B} & 逆変換 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{ハンメル図法} \label{math.maplib.list.5}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclHammer\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclHammer\_B} & 逆変換 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{エッケルト第6図法} \label{math.maplib.list.6}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclEckert6\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclEckert6\_B} & 逆変換 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{北田楕円図法} \label{math.maplib.list.7}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclKitada\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclKitada\_B} & 逆変換 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{円錐図法} \label{math.maplib.list.8}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclConical\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclConical\_B} & 逆変換 \\
  {\tt DclSetConical} & 標準緯線の指定 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{ランベルト正積円錐図法} \label{math.maplib.list.9}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclConicalA\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclConicalA\_B} & 逆変換 \\
  {\tt DclSetConicalA} & 標準緯線の指定 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{ランベルト正角円錐図法} \label{math.maplib.list.10}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclConicalC\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclConicalC\_B} & 逆変換 \\
  {\tt DclSetConicalC} & 標準緯線の指定 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{ボンヌ図法} \label{math.maplib.list.11}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclBonnes\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclBonnes\_B} & 逆変換 \\
  {\tt DclSetBonnes} & 標準緯線の指定 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{正射図法} \label{math.maplib.list.12}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclOrthographic\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclOrthographic\_B} & 逆変換 \\
  {\tt DclSetOrthographic} & 軌道半径の設定 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{ポーラーステレオ図法} \label{math.maplib.list.13}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclPolarStereo\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclPolarStereo\_B} & 逆変換 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{正距方位図法} \label{math.maplib.list.14}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclAzimuthal\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclAzimuthal\_B} & 逆変換 \\
\end{tabular}
\end{quote}


\paragraph{ランベルト正積方位図法} \label{math.maplib.list.15}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclAzimuthalA\_F} & 正変換 \\
  {\tt DclAzimuthalA\_B} & 逆変換 \\
\end{tabular}
\end{quote}


* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


